有冇手足會情人節專登拖條女出街放閃耶魚班毒撚

我卜左兩個ptgf 打算會咁做

揶揄

Ching ho ball

毒撚都唔會出街啦

利申有女

Ching識野

可以係飛卜tag班毒撚frd

收到風
樓豬條女係油雞
仲要係肥版油雞

兩個獸胃

有個似Emilia

咁游b呢？
咁快唔要人